Carousell 賣過/買過d 咩

同埋有冇d 咩經歷分享，例如對方好靚女

遇過怪人 係咁chur我賣畀佢

On9仔

去到交收時間半個鐘後先放飛機唔賣 chur佢賣比我

同個賓賓交收

買靚女著過的內衣

有隻FIGURE 賣得愈貴愈多人問價
但其實我愈標愈高係因為我唔想賣得出..係D回憶黎

另外暫時賣得最貴係部SWITCH

又要放上去 又要唔賣 你想點

買notes 對方好有心執得好整齊

買過 kakao friends 公仔
送到公司樓下，好正

買過支男士moisturiser
交收既之前都無諗過係咩人同我交收
跟住約佢喺又一城交收約咗去Apple Store出邊等
咁大家知呀Apple Store出面好多人㗎嘛
我去到打電話比個買家，點知係企係我隔離嘅一個靚女聽電話！ 果下當堂 咗
交收完我問佢去邊，佢話本來約咗個朋友食飯但係啱啱甩左佢底。
我話我都係喎不如一齊食餐飯？
跟住佢話好啦冇所謂
結果我哋去咗上面食左餐飯，之後一齊左，依家散左了

等我買翻幾支女moisturiser放上去賣先

食一餐一齊左？

中間有keep住搵吓 大半個月後一齊左

毒撚福音app

賣耳環寫明只郵寄 個撚個都問面交得唔得

賣啞鈴 20KG 2SETS
出到黎面交，條友瘦到癲
果然拎唔起

我-> 即走

條女ac咩名

賣衫，好多壓價狗、文盲、飛機友
仲要係去到交收時間唔出現，唔覆機
寫明不議價都要壓價一半
然後我就cap左張圖，send左廿次比佢
慢慢咁放大「不議價」隻字

個app太垃圾，冇用好耐

會唔會係人垃圾呢

賣塊滑版 約西鐵交收
到左佢同我講唔就佢搭車之後放我飛機
之後比我發現佢改名賣煲
用同樣手法玩鳩佢

賣過兩條叉電線
(自己On 99 淘寶錯）
結果賣完仲有賺

400銀賣左500蚊禮券俾人
條友好準時又有禮貌

我覺得幾好，最大好處係唔洗交換電話，直接同買/賣家當whatsapp用 係D人垃圾姐

賣3Dmon 貼，淘寶入貨每單40，面交仲要幫人癡埋張貼

賣過相機
無買過野

10幾20蚊野，講明影相郵寄，個個問有無面交，
賺你10幾蚊都要約面交

賣簽名CD

update左個app好左，同埋chat有藍tick同last seen

賣過aw 演唱會飛 波鞋
買過aw 護膚品 ipad smart cover

不過都有d on9 仔亂出價

我覺得個app設計有問題
要我set價錢，但人地出價可以低過我個價係咩玩法
同埋就係因為冇wts，
人地一定唔知你係邊個，所以好多傻尻亂出價，放飛機
其實個app對賣家冇咩保障

所以d人出岩價我就即攞wtsapp傾
不過壓價狗真心多 多到戇鳩

寫到明唔議價都要議
標$1500 問我500ok？
O你老母k

試過10幾蚊都要面交，仲想我就埋佢地點
咁賣法真係車錢都蝕埋，采佢都有味

賣過相機
supreme backpack
iphone
錶
figure

賣過幾本漫畫
個痴線佬 係我其他貨度留言
仲問有冇自拍send比
之後唔敢再用

仲衰過dcfever

一個屎 一個尿
兩個完全唔撚同概念既垃圾比你拉埋比較

舊電話

賣俾個賓賓，勁好禮貌又準時

講價都係講左$100

唔似香港人講少一半起標

交收就果度唔去呢度唔去，佢屋企樓下最好

壓價狗真係好cheap
寫明不識價都可以壓你一半先

一件貨千六蚊既新貨 已經賣1200 預佢講到1100
有人出600 有人出800
屌你老母你地個腦係咪裝屎呀

衫有size chart又唔撚睇 出到黎話細件
拍屎fuck走左去
屌你老母唔洗時間出黎呀
屌柒左佢都仲係好唔分氣 唔明白點解有d咁on9既人

你明唔撚明呀
一個主打賣2手 唔好浪費
一個真係鋪頭賣貨

根本唔應該拎黎比較
carousell d賣家唔係真正商業化左
d人有問題係正路
而且係個apps本身approach既問題

Ps4 1100

依家好撚麻煩，yahoo改咗買賣又睇唔到feedback，都唔知去邊放嘢穩陣

賣隻game講明港島線交收，已經好平
有條on9 話自己好想玩即日交收問我送到去屯門輕鐵站仲要壓價
不過我每次都搵個正常人交易，冇比人甩過底

屌我都係

賣舊衫，約出黎全部都係印尼姐姐

比錢咪得

主要賣舊玩具

Carousell未用過 Dcfever試過有靚女OL賣家

係啊好多架 覺得佢地好醒識用依個app

戇鳩先上去買一手完美貨

$30 2本二手書 新淨 出面$289一本一手

保障賣家都做唔到啦
啲人亂負皮
你買家俾人負皮完全可以再開個新ac無後果
但賣家啲正評要慢慢儲先建立到個信譽，一野俾啲甩負皮嘅人破壞哂
仲有，啲人約好哂又甩底，你除咗負皮佢根本無其他後果

試過買textbook 點知個賣家係同major嘅senior

好好用, 賣左好多家中唔要既野 (例如衫褲超平賣), 有d仲有賺添

未試過比人飛機, 你同佢傾時其實feel到對方個氣場, 是否有心買, 我主要睇以下幾樣野:

1. 過往評價 (有飛機過既9成唔賣佢)
2. 1定要留wtsapp傾, 保障自己
3. User name, 好多南亞狗玩野 , 見到多女人受害出post, 見到D怪名(一堆唔係英文) / 無評價就小心D

4.對話中既談吐, 有D人好有禮貌/友善既,我會主動再平D比佢 ; 有D人串77, 講野好"掘"個D, 有機會突然唔要(試過幾次, 當然未出來)

其實點解2手衫都有人要，好平？

賣過隻"煮食神器" d友係咁壓50 100 150得唔得

50同100果個我真係叫佢我比500你同我買5/10隻返黎

Fin 計數機
賣家仲要係在職二十幾數女女
即刻問佢career path

試過約左個女人交收 臨時唔得閒搵左人幫我去同佢交收 交收完俾佢屌話唔中意人依賴其他人 所以佢已經即刻丢左件貨

佢想你去開房？

我一路都係賣教科書 無咩西用家
反而老豆就賣過相機 賣比女人
有一次明明講好咗喺荃灣交收
過左幾日失驚無神又轉左去荔景
然後我老豆都OK啦
再過多幾日買家無神神去左荃灣西 然後同我老豆講叫佢依家出黎
第一 明明都唔係嗰日交收
第二 撚狗咩 話黎就黎咩
女人大哂咩

痴線 唔得閒都揾人同佢交收先叫有責任心 on99

試過有人壓價，已經講咗最平幾錢
佢都仲要出價出返佢心目中個價

但9成預到嘅都係好人，有交帶嗰啲
可能因為我都係買賣下護膚化妝品嗰啲，仲有換票證，演唱會飛

aeo牛仔褲 championtee

有次問賣家件野幾時到期，勁耐都冇回音
以為佢冇再用個app
點知過咗1.5個月之後佢覆咗我
話佢之前返學好忙冇覆我

其實佢真係賣得好平 可惜我已經喺第度買咗

啲人真係好似當人全職賣野24小時oncall咁

佢似有精神病, 體諒下~

買過 for honor
賣過gta 5 $280
之後想玩返就買返gta 5 $250

賺左$30

運動錶 moon

真係好多壓價狗

不過買2手game 唔爭在個幾十蚊
都係去好景買啦

上面摟block

買2手game就係想平多幾十蚊
點樣買2手game唔爭在個幾十蚊
唔爭在咁買1手啦

明明張圖係耳環 點知出到黎佢話佢以為係手鈪棄我單

賣game 條友俾左廿蚊tips我

賣顯卡 賣比差仔 幾好禮貌 無壓價。完

大學用書
95%新 仲要係半價

即場講價 仲要講十蚊 屌 黑衣仔
最後條氣唔撚順 唔賣

牙 5蚊隻 東鐵線交收

我都試過

賣過耳機 鞋 錶

件野賣$40，都要講價，$35得唔得
On9到唔想再應佢
呢個apps勁多壓價狗

岩岩見到有人賣商務100蚊書劵, 標價$110

岩呀 約左4次面交4次都係姐姐

最易賣係7仔d抽獎公仔

試過賣紅酒櫃相機accessory舊電腦parts，買過部switch

賣4包irvins魚皮
講好100蚊包 360蚊就4包
咁佢有野做咁岩我揸電單車
佢就問可唔可以就佢地點
之後塞左500蚊比我要4包

賣優先場飛
換票證

大多正常人

間唔中有1，2個on9
話完要之後 又話幾日後套戲落畫唔要

原來仲有人唔知 大部分電影只係會預先出定3日內既時間表

收過一本書 個賣家係空姐黎 勁靚女同埋好有氣質

試過賣兩張970，直接過左錢比我，但佢去緊旅行唔係香港

我550蚊野佢話要470蚊

賣過對ex送嘅舊鞋 個買家話買嚟送比佢女朋友做情人節禮物 有啲可憐佢女朋友

我賣過printer 個靚女留comment讚我好守時 好gentleman 好有禮貌 勁開心

處

試過賣廿蚊嘢對方都要求面交

好多人壓價
同問我野我答完就唔覆

賣過全新電動牙刷，2手電話幾部，相機
買過2手電話

搞笑既有個買相機既女仔把聲勁磁性
出到黎真人好靚女

之後我拍野要搵人配音我搵返佢幫手

過一排再發現，原來住對面座樓

跟住間中會約出黎玩

賣過刨冰機、化妝品、護膚品
全部女仔
個個都幾有禮貌

試過賣10蚊嘢都要面交
不過好有禮貌又就我時間地方就由佢

放左套av上去冇人理

...

post 完無人理

成日比人壓價
不了

噴霧 爽快

買過演唱會飛 7仔印花 賣過ipod 演唱會飛 全部都冇事#yeah#lm

係
勁撚多無錢買野既小學雞壓價
絕版仲要平過出面
都要十幾個小學雞問平d ok?

賣jacket 鞋 hair spray backpack 全部正常人

但某程度上好似迫到dcfever 改版 唔知關唔關事

有野想買 結果賣家移左民

買家要求面交，一講交換電話就消失其實係咩玩法

大把呢啲人

唔覆真係戇鳩
無撚禮貌 講聲唔要咪唔撚留比你
屌你老母

有一個 不停提住自己係單親家庭要減價

另一個係咪話我貼錯Link 又留言 又PM 十幾次 但件貨係我度 我睇左幾次都啱

買野多

有d好耐都唔覆

試過有賣家原來同我住同一座樓

賣啲二手衫，好多賓賓買

儲埋好多買 con 送嘅 con 盒
試過 free 出去
條cosplay撚屌 bid 咗(profile pic 係 cosplay 相)
約交收又遲到 打比佢催佢幾次都話就到
見到佢，行過嚟唔陣仲要慢吞吞

仲有好多講價撚
叫佢去我住嗰區交收就平比佢
之後就話唔得 話遠 又話搭車好貴
好似我搭車唔洗時間唔洗錢咁
deal 咗第區交收又 r 番低啲個價

賣過部數碼琴
有個女仔想買問我分兩期俾錢得唔得
pt一出糧就俾錢
我話私人買賣冇可能咁樣分期
我唔急住賣
如果真係有心買我幫你hold到出糧
好彩佢都唔係玩野
真係一出糧就打黎約時間
同佢媽咪一齊黎搬走
真心覺得個阿媽靚過個女
似家姐多d

R水吹咩，原來真係有人咁得閒

真係好多賓賓. 試過幫人放首飾/衫. 都係d賓賓拖住細路交收

賣左部ps4 第二代厚機

中二男仔做完運動既底褲，又幾香

面交直接係app傾咪得 做咩要交換電話

都市SP傳說

三國殺，舊書

其實郵寄咁點比錢 埋係邊間寄?
貨到左先比錢>走數點算
比左錢先寄貨>比完唔寄/寄舊磚比你點算?
利申:未郵寄交收過

一定收左錢先寄

肯比嘅買家飛機極有限囉

咁人地走數咪好撚大獲?

所以我通常睇左人地account有幾多rating先

好多大種乞衣

本身唔想煩所以開個價係平一半

但D撚屌照問可唔可以再平一半即要

on 撚9送俾你好唔撚好？

試過件野賣20蚊 我都包埋平郵
有條友同我講想面交 話自己係梅窩住 要特登出黎交收
叫我平10蚊比佢

通常為左唔拎負皮都好少走數既
好多輕同平過30蚊既 我都包埋平郵寄算

3折買過一本書, 本書好新淨, 賣家斯斯文文偽文青嗰種女仔, 交收時同我講話本書好似好深所以冇睇過.

咁佢之前買本書來做乜?

火柴，不過郵寄

試過賣野 從來只郵寄 買家話加錢要我寄掛號
咁問佢收件人叫咩名 佢答我 將軍大人
我同郵局條友笑左好耐
郵局條友話掛號一定要真名先收到件
我再問佢收件人叫咩
佢堅持 黃XX將軍大人
最後郵局個人都見我都好無奈 照幫我寄

真係好多

Dcfever 又係

不過都遇過好人

比例係1:1000咁啦

買cd，ipod shuffle，按摩器
賣電話，銀包，平板

咁佢最後點拎

玩左一年賣左萬五蚊垃雜野
間房乾淨曬

an 機要開後台先會即時彈通知
唔係唔開唔撚知有msg

幾唔成熟先會擔心呢啲野

大把幾十蚊野 或者幾百蚊既卷都可以寄

未用過好奇問下都質疑唔成熟咁惡?
你個名咁多5p字
甘你系吾系好成熟牙?

縮番入你老母閪啦
阿叔十年前上緊高登你重未出世牙

咁十蚊幾百蚊都驚
唔通幾十蚊 百幾兩百一張紙一張卷又要出黎哂時間哂車錢面交？
舊年我交收左50幾次
有十幾次都係寄
平有貴有
講個信字既啫
睇你個樣中學畢業未？

賣過部車

十年前上高登好撚威咩 睇返我高登同名ac都2011年申請啦 舊果個比人鎖撚左我都廢事計
好聲好氣問巴打 你唔想答人地答左洗撚你加把咀咩 有病去睇獸醫啦
三唔鳩識七講乜信字 大撚把人ig賣野比左錢唔撚寄貨啦
十年前上高登依加咪一樣柒下柒下做5p仔
我畢業左好耐喇 縮番入你老母閪啦

其實買完佢唔寄唔係可以報警報海關？
我相信佢既然唔寄俾你，一定都唔會寄俾其他人
我自問買咗咁多次野，就連無好評制嘅ig買，郵寄都未試過收唔到
你係咁驚嘅你咪加錢掛號/順豐囉
有哂單無得呃

我未試過郵寄 純粹好奇問下郵寄係點樣交易
無話驚唔驚比人呃
只係有條癲佬無啦啦話我唔成熟搞到我搲哂頭

買過書，10元，出到黎話送俾我

y拍都係

佢只要講一句會退錢黑警就唔會理

咁退返俾你你有咩蝕底

我意思係仆街嘅可以一路拖一路唔退錢

如果一路都唔退就講明過咗幾多號都收唔到錢就當你拒絕退款，
唔通等佢十年先還咩，咁就叫借錢啦，要收息架
到時就點都堅持佢退返錢先去銷案
最多咪上小額等個官判
唔洗怕呢啲仆街

ps. 最簡單睇評價咪得，條友係咁仆街我唔信無人負皮佢

佢話退錢但拖住一路唔退，警察當糾紛耍走你

小額，你有佢地址/身份證咩？

大家小心啲就無事啦

巴打你係試過定點？
俾一個月時間乜都夠哂啦

小學雞到
出街食飯會唔會驚人落毒阿

你駁唔撚到深潛好過出黎繼續柒啦